真人閃電俠？我有無睇錯

0:35-0:38 後面個細路高速移動 但個女人講野照正常去

push 係咪我眼花

笑咗

南亞俠？

剪接啫 個女人咽哽緊

diu

但佢句野係keep 住去 唔似剪左

唔係講笑，你地仲聽唔聽到有陣風聲。。。接剪應該無？

其實我聽到

應該係，希望佢可以救到香港

閃電俠救港

有特效聲

蝻